唔好個個星期日都淨係去機場會唔會好啲

每星期輪流會唔會好啲
機場→遊行→機場→遊行咁樣loop

見到啲人話九月機場月 真係好驚會變返5年前一樣嘅結局
和平佔領迫政府讓步 失敗然後頹足5年

認同機場要搞 但地區/全港性遊行都一樣需要
831之後星期日嘅行動唔好淨係focus曬喺機場好唔好

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

會呀 機埸，商埸，地區 輪住搞

[9月方向] 和理非行動全面升級

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

好多人根本就唔會個個星期六日入機場

我知道 我都唔會個個星期六日入機場 但都需要有其他活動 淨係搞機場嘅話 其他唔去嘅人可以去邊

P牌推唔到啊
求下大家諗埋其他活動
喺做機場文宣同時策劃一下機場以外嘅行動好無

可能我多疑但真係真係真係好驚成個月和理非無勇武無爆點成場運動會開始比人遺忘
啲人會慣會開始免疫架
我真係唔想變雨革2.0
求下大家有咩意見都講出嚟大家一齊集思廣益好唔好

我諗應該係暫時未有新野加姐
依家 1號好似係入機場 2號開學開始三罷

希望係...
我見到有人send過出嚟 係九月所有星期六日都入機場
真係好不安

機場唔同佔路，係唔會直接影響到民生，只會間接影響港共關心的經濟。所以唔會出現五年前民意逆轉的問題，而且搞機場當然係要搞到佢頂唔順la，比時間佢回氣有乜用？？

遊行＋勇武佔路成本太大，拉太多人。

去機場，去機場，去機場，去機場，去機場

「真係好驚會變返5年前一樣嘅結局」
no such a problem,無問題
5年前係因為長期佔路影響民生，所以民意逆轉。今次星期六日先搞，完全兩回事。

我自己都有上前線 唔係想吹奏勇武
但一直以嚟做新聞嘅好多都係勇武
完全零勇武無咗爆點啲人會遺忘 香港人係好撚善忘
唔係有咩事發生啲人都唔會有咩反應

唔係想講勇武嘅價值就係用嚟做新聞
但勇武做到新聞依個係事實
一味坐機場有咩焦點可以比國際注目
入多幾次啲人都開始盲目
唔好淨係入機場我求下大家 諗下機場以外嘅嘢
想機場為主可以3星期機場1星期遊行

淨係坐真係唔得架

問題係入機場做到嘅輿論壓力同勇武做到嘅好唔同
唔好諗政府會跪低先 依個係最細嘅可能
依加我哋話就話機場係政府春袋 2014夠話中環係政府春袋 長期佔領都無用點解會覺得每星期去一兩次機場就有用
固定星期六日去 啲人咪揀星期六日唔飛 啲人會習慣呀明唔明

唔係想踩機場嘅行動 但係淨係去機場唔係辦法
依加好似覺得咁樣就掂咁 如果唔掂呢？
我哋會過一個月咩爆點咩新聞都無嘅日子 啲人好大機會會再次忘記一切

希望我講嘅都唔會發生 但留定Plan2唔好咩